蘋果：車Cam 拍到黑警交收CSI 口罩

全城口罩荒，政府坐擁千萬懲教署CSI口罩儲備，雖然聲稱只供內部使用，不過街上戴着CSI口罩的人隨處可見，由長者到外傭都有，有人聲稱是公務員朋友提供，有人更稱是購買得來。有市民日前就目擊有警員從警車上將兩盒懷疑CSI口罩遞給一名婦人，質疑是以權謀私。警方回覆時未有否認交收的是口罩，僅稱沒有防疫用品被用作私人用途。有公務員就透露部份部門容許同事「預支」口罩配額，導致有人可將公用口罩帶回家。

事發在上周日約7時45分，有市民的行車記錄儀拍到前面一架車牌AM8064的警車，駛到石硤尾大坑東邨東海樓外面突然停車，一名在路旁等候的中年婦人隨即步向車窗，車上有人將兩個與舊款CSI口罩包裝相似的綠色盒遞給她，她收取後就往東海樓方向離去，警車亦即開走，交收歷時僅10秒。
拍到片段的陳小姐（化名）表示，當時現場可以清楚見到該兩盒是口罩，認為如果是政府內部口罩，則是以權謀私；即使是私人購買的口罩，都不應用警車送貨，「只係大罪啲定細罪啲嘅問題。」

警方回覆《蘋果》查詢時並未有否認片中警員交收的是政府口罩，僅指西九龍總區交通部已了解事件，「當中沒有政府防疫用品被用作私人用途。」
只限公務員執勤使用的口罩廣泛流出，有負責非緊急服務的公務員透露，部門雖有規定每人每日只能取一個口罩於工作期間使用，不過由於部門人數眾多，為方便故就安排同事一次過領取30個，相等於約1個月的配額，不排除有人因此可以將口罩帶回家，私下轉交家人使用。

狗

推到黑警被人炒

push ah!

dllm popo

去 capo 投訴要佢寫文, 煩到大sir先有用
蘋果日報? 驚西你有牙咩

第一日喺香港生存？

包庇

警車當貨車用？

推

PUSH

炒賣戰略物資,投機倒把係豬共係打靶嘅啵.

呢班陷家鏟真係影衰公務員

講個笑話
ICAC有用

大把公務員攞返屋企派(我肯定)
今日行街，起馬有15-20%人係用CSI口罩
男女老幼都齊

ICAC

大家幫手行多步宣傳下比你ig,fb,tg,Twitter 同身邊既朋友。

聯署要求世衛主席辭職

美孚手足被爆頭要推上 twitter

加入工會，組織力量
⚠️工會大全⚠️

正確做法係充公所有伙計嘅口罩,然後全數上繳豬共,又紅又專,唔使去無漢抗疫都有機會做警務處長.

我嚴重警告所有連登仔！切勿係連登留tg 透露自己讀咩U 返咩工 住邊區

icac去咗邊

訓左幾耐??

icac已轉型做左coffee shop

垃圾

拿呢啲咪公職人員行為失當囉

今時今日用得CSI嘅都唔慌好得去邊 冚家剷

警車有冇後車cam

三萬上等公民
七百萬二等公民吖嘛
香港變咗好耐啦

csi 由監等整 質量好極有限

仲有人信有icac?

咪玩喇

開槍隊冧你 仲可以升職加薪 送仔女外國讀書

而家啲狗有冇衰嘢唔做得呀，又有狗官照，賣嘢又點啫！

呢件事要推上去
話比班藍絲知班差佬吞晒

Dllm

其實政府部門好多都有提供
係狗特別多 醫護無

死黑狗退化到變死黑蝗
抗疫唔撚幫手又死霸物資

Dnlm popo

又係蘋果

死黑狗

lm

死黑警

炒條撚, 搵架警車去撞人都未炒啦

谷爆佢

屌 推

黑警極醜惡

分化埋藍屍嘅好機會

佢地淨係負責整條帶咋

中間塊野都係用機器做

正狗閪

Push

【終極封關策略】罷工規模一日動搖唔到奶共政苦，係絕對無可能封到關。

你訓左一年？

今年出世?

小弟不才
有冇安全方法可以文宣到比藍絲睇

黑警死全家啦屌你老母閪

Dllm 死黑警

都係得個知
追究都追唔到
而家 黑警治港

咁其實係好事定唔好
派嘅話都叫幫到人吖

推囉

ICAC... 已經唔存在啦...

真係...狗做乜都柒

邊個部門咁好？

am8064

警察講咩
我地倒轉黎理解就對了

當中沒有政府防疫用品被用作私人用途。

Csi口罩唔係政府防疫用品？定個中年婦人係便衣狗？

可以點 有cam 嘅 私人檢控？

push

用車追人來撞都無事, 攞兩盒口罩會有事???

零距離開三槍意圖謀殺都冇事, 攞兩盒口罩會有事???

特權階級

我都想知
我估係新年前，未咁緊張果時
啲人攞返屋企派
落街行一行，多到我都唔信

香港人還記得嗎？
熊家俊先生（25歲）- 15/12/2017
梁凌杰先生（35歲）- 15/6/2019
盧曉欣小姐（21歲）- 30/6/2019
鄔幸恩小姐（29歲）- 30/6/2019
麥小姐（28歲）- 3/7/2019
梅先生（32歲）- 5/7/2019
范先生（26歲）- 22/7/2019
郭先生 Calvin（25歲）- 27/8/2019
姬如希先生（16歲）- 2/9/2019
何小姐（27歲）- 4/9/2019
陳彥霖小姐（15歲） - 19/9/2019 (全裸墮海)
林生生（28歲）- 31/10/2019 (屯門建生邨泰生樓墮樓亡)
王先生（22歲）- 4/11/2019 (天水圍天恒邨墮樓亡)
曾穎欣小姐（26歲）- 7/11/2019
周梓樂先生（22歲）- 8/11/2019 (被墮樓)
少女（17歲）- 17/11/2019 (全裸墮樓)
李女士（45歲）- 18/12/2019 (全裸伏屍)
李仁博先生（32歲）- 19/12/2019 (腳纏啞鈴墮海)
翁家倫先生（41歲）- 22/12/2019 (失蹤人士,藍田配水庫被人以絲巾縊死)
霍先生（38歲）- 29/12/2019 (旺角墮樓亡)
潘先生（29歲）- 30/12/2919 (失蹤人士,荃灣城門水塘屍體被尋回)
陳小姐（35歲）- 30/12/2019 (深水埗墮樓亡)
少女（14歲）- 31/12/2019 (西營盤墮樓亡)
馬先生（62歲）- 3/1/2019 (天水圍天恒邨墮樓亡)
黑衫婆婆 - 13/01/2020 (屯門翠林花園墮樓亡)
男子（34歲）- 14/01/2020 (油塘高翔苑無知覺下墮樓亡)
梁小姐（61歲）Robert 英籍丈夫（67歲） - 15/01/2020 (K11 Musea墮樓亡)
女子（不明）- 18/01/2020 (粉嶺欣盛苑欣悅閣墮樓亡)

元朗恐襲 - 21/7/2019
荃灣恐襲 - 05/8/2019
將軍澳連儂牆斬人案 - 20/8/2019
太子慘案 - 31/8/2019
北角恐襲 - 15/09/2019
荃灣實彈 - 1/10/2019
深水埗鄭國泉駕的士UZ6660惡意撞向市民，致一名女市民雙腿骨折 - 6/10/2019
青年（19歲）- 19/10/2019 (大埔派傳單時被𠝹頸及劏肚致永久傷害)
西灣河實彈 - 11/11/2019
圍攻中文大學 - 12/11/2019
油麻地人踩人 - 18/11/2019
圍攻理工大學 - 16/11/2019 29/11/2019
理大廚房佬被非法禁錮 - 23/11/2019 - 20/12/2019
旺角黑幫斬人事件 - 24/12/2019
旺角的士KL8929撞人後逃逸 - 24/12/2019
深水埗少年疑被警員以胡椒球彈射中致由高處墮下 - 24/12/2019
銅鑼灣鄭世華駕的士LD9663惡意撞向市民，致一名女市民腿部受傷 - 1/1/2020
董先生（25歲）- 16/01/2020 (於旺角被四名刀手斬至重傷)
男子 - 20/01/2020 (於黃埔被兩刀手斬至重傷)
政府開放一連七日七人車以下通過港豬澳大橋免過橋費,又無對中國人進港進行禁止及封鎖,將香港的肺炎感染人數大幅增加,將香港醫療壓力推行臨界點 - 24/01/2020 至今
元朗西鐵站持棍傷人事件 - 2020/01/30(事件導致6名青年受傷送院)

反送中運動警方行動紀錄
「重開」又有香港人失蹤

有個 tg 失蹤人士channel

fb group

大家仲記唔記得
太子站搵朋友個姨姨？

麻煩各位巴絲幫手backup 啲片同相 最好包括直播 記住backup係保障你地 仲有好人好事都可以backup用作宣傳 廣傳

backup相：

backup片:

睇相 ：

睇片：

麻煩各位巴絲幫手backup

屌那星

收皮喇 咩年代呀 仲ICAC

屌那星。

真係垃撚圾

下次見到有戴CSI口罩既人係咪可以約佢打波
想切磋下球技

證據確鑿

不意外啦呢班垃圾

冚家產

你當黑警流嫁

次次知法犯法實有佢地份

醫護就唔夠用

點投訴？

紀律部隊大撚把

DLLM

正仆街

我睇你班狗今次點撚樣兜
DLLM 真係以為冇人知

用得警車已經一定唔係一個差佬犯事咁簡單

我地唔係監警會，你話我知有咩用？

兩盒 thx

p

有冇搞L錯啊

幾時運毒？

Send去公務員事務局同申訴專員公署？

林奠︰嚴懲以待

黑警治港咗好耐啦

屌你老尾
個個部門都無貨
佢可以預支?

推去藍屍 GROUP !

推去藍屍 紅媒01 !

貼連儂牆 !

打完飛機好著返條褲喇

推
斷到正，有咩講？

厲害了

831

偷賣戰略物資該當何罪？

但聽講入境都唔夠？

ICAC應主動介入調查

推到班黒警仆街

都唔係嘅
csi口罩都算厚

哇

要出街嘅部門一定有，正苦大把低至中級位係需要出街

算撚數啦
下次影到啲狗當街殺人都唔會有後果
唔撚會認錯架
最多中撚左肺炎之後 搵啲popo 一齊死

大sir嘈完之後海關入境都大把

ICAC成撚日上啲公司搞Talk講防止賄賂
屌你老母講嚟把柒咩
垃撚圾
執柒咗佢啦

昏迷咗幾耐

斷正都當無事

推到佢仆街

721

好多廢老都係用呢款口罩

呢鑊你仲唔冚家剷.gif

呃完OT，又呃口罩

可能賣果個就係大sir
只係細果啲出車送貨

警隊：全港最大嘅口罩送貨服務

推呀

部份部門容許同事「預支」口罩配額=小強部門

推😡😡😡😡

推到你仆街

屌你老母

推呀 dklm

2盒thx

今次係咪又冇實質證據呀pprb

拜年個單都冇下文

擲人落街都無事啦
黑警必定全家死絕

睇下大陸中央果D有冇咩舉報熱線向中央舉報佢先有用。

ICAC死撚咗？

軍政府做乜都得

Popo大撚曬

好

黑警: 咁又點? 咬我食牙?

推，記者～

私人刑事訴訟啦屌

新年前搬清左個倉啦
無撚晒啲口罩仲大大聲講全球採購返
政府買唔到口罩先淆底限制

黑警仲要捐上支。

既然正苦用口罩攬炒, 我哋就用食品同日用品攬炒返正苦

死黑警，有罩都無用架

叫黑警真係無錯架，唔犯法啲野佢唔做架

推

近排好似無警慌press con

利申無睇好耐

2020年啦，仲咁天真

瞓左幾耐 咁唔清唔楚會入到
影哂酷刑個幾條粉腸都未炒喇

我地部門已經冇哂口罩
係得警曱甴先有咁多儲貨

上次黎學校講咩4A 個course又要考
人唔笑狗都吠 講完自己都唔知醜

推
推
推

up

pish

狗隊：全港口罩供應商

核彈

清訓左幾耐

原來咁多清識冬眠

死全家

醫護都唔夠用, 死黑警仲以權謀私

全香港人人派錢
黑警10k
公務員5k
公務員家屬4k
平錢1k
你會唔會話係好事？

S

推呀
惡有惡報
有報應架呢神個世界

拍片個車主可能有危險

我凝住黑警會刮車主, 再用搜查令搜屋/扣留電腦手機之類

警方：該女士為便裝刑事偵輯人員

屌你老母黑警

我估係之前派落既
平時無人用
一出事就玩配給

Push.

黑警要口罩都冇用
全家好快死無全屍

有車牌基本上知邊個啦，差在你吹我唔漲咁解，真係仆街

仲要用am車 又ot

警車做埋gogo van 送貨

條片點睇得出係csi 口罩

成撚日公器私用

又話公務員好黃
物流處冇口罩送貨單流出？

屌佢老母死黑警

證據確鑿啦
屌

推到777答呢個問題

攞呢個

劇本，HKPF妖言惑眾記者會：AM8064係交俾「自己人」

黑警可信性係零呀

咁大個人就唔好咁多幻想

龍門任你擺 飄移境界

😡

踢爆黑警～

保護車主

可能江蛇要特登出黎開番個記蕉

推死佢

岩岩話自費購買 有冇人信？

我都想買CSI口罩
邊度有得賣？

一見撚到周街都係 CSI口罩就好撚燥
內部用公帑俾你地撚樣私吞哂周圍派
而醫管局一個都無拎過
係呀 所有拎咗幾盒嘅公務員而係非工作範圍用都係仆街

721831101111

CSI隻口罩顏色咁撚顯眼
而家係街見到啲撚樣戴都啤撚到行
唔單只廢老廢中 後生仔都唔少戴住

官倒

倒賣物資
政府一直唔敢公布口罩存量，係咪俾黑警拎哂?個倉仲有冇貨?

口講話留畀醫護，其實醫院一個csi 口罩都冇。
反而一街都係csi 口罩嘅廢老。
利申：前線醫護

自費口罩都講得出？！
“上周日約7時45分，石硤尾大坑東邨東海樓外面”
有冇區議員／互委會可以去附近果幾幢公屋座頭睇CCTV？到時就知係咪CSI！！！

dllm

一比人爆大鑊就沉得好快

死黑警!!!! 推爆佢！

印張圖出黎 有人排口罩 大大張貼出黎

佢炒返政府就有份
主次不分

自費購買口罩? 有無收據呀??

無收據巿民有理由懷疑popo 偷公家口罩轉售予他人~~

俗稱"穿櫃桶底"~! 家法伺候好似要斬左對手落黎~